# SAE1_05 - Recueil du besoin

## Application pour gérer le planning d’un étudiant de la promo BUT Informatique


## Documents

1. Les consignes
2. Le compte rendu intermédiaire en latex et en pdf
3. La presentation des fonctionnalités proposées
4. L'étude finale en gestion: 

https://docs.google.com/presentation/d/16iD7BCNTN4uixmi_C4mz0usPwsU0UHvmfxKWwnORJ0M/edit?usp=sharing 